連登真係平行世界

雖然知道大家好嬲，但真係太好分化po

每次遊行完睇都見到一大堆po話手足呢樣唔好個樣唔好，今日又屌d手足私了唔夠恨

係，的而且確每次都係有改善既地方，但可唔可以唔好咁撚多po一齊罵，手足番到屋企已經好攰，想搵到d鼓勵慰藉但見咁多人罵真係好撚sad嫁

希望大家對手足做法用討論既方式，對對家就起勢係咁罵，咁先做到不分化

同埋大家知唔知好撚多前線都係後生仔中學生，平時打人都冇幾可，要做呢d野係要突破心理關口嫁

仲要佢地都好淆，又唔知會唔會突然有狗出現

記住：

不分化 不割蓆

我地係靠呢樣野行到而家，要keep住

過左咁多個月仲認真看待連登

事實上連登真係一個platform接收好多資訊，所以咪咁多人黎分化

就係呢個po
好多謝大家今日肯出嚟

好多謝咁多位手足同香港人